Web-applikasjonen er laget i React. For å starte nettsiden:

1. Gå inn i React mappen i terminalen

2. npm install

3. npm run build

4. node server.js

5. Nettsiden kjøres så på localhost:80

Hvis du skal jobbe på prosjektet og kjøre det samtidig (dev):

1. npm run dev

2. node/nodemon server.js

Siden punkt 1 og 2 kjører samtidig må to terminaler åpnes

3. Åpne nettsiden på localhost:80

Siden Facebook login bare tillater 1 domene registrert til login virker login funksjonen bare på serveren

Dokumentasjon  ligger under source.  